判審官稱 出貓警長是誠實可靠證人 判64歲被告即時入獄五星期

去年 9 月 22 日示威者包圍屯門警署，一名 64 歲老翁被控襲擊兩名警員，今日在屯門裁判法院被裁定兩項襲警罪名成立，處即時監禁五星期。署理主任裁判官張潔宜接納所有警員的口供，包括在庭上作供時「出貓」將證供寫手心的警長鍾志豪。辯方明言會就定罪及刑期上訴，申請保釋以候上訴，獲張官批准。

被告莊子東（64 歲，地盤工人），被控於去年 9 月 22 日，在 V City 外馬路襲擊警署警長嚴潔賢及警員戚健暉。

張官判刑時指，案發時警方已築起防線，並持有盾牌，被告明知當時警方正執行職務，卻未有按照指示離開，反而不斷指鬧警員，挑釁警員，及後發生兩項控罪。而且被告在發生第一項控罪，被警方拘捕及看管期間，用腳踢向警員戚健暉面部，幸而戚戴有頭盔才得免受更大傷害。張官重申，正當執行職務的警員應當受到保護。

張官指，被告否認控罪，案情嚴重，故不認為適合判緩刑。考慮到被告現年 64 歲，沒有刑事定罪記錄，因此每項控罪獲減刑一星期，但張官強調年紀大、無刑事案底並非隨意犯案理由。被告最終兩項控罪分別被判囚一星期及五星期，同期執行，需即時監禁五星期。

用腳踢向警員戚健暉面部，幸而戚戴有頭盔才得免受更大傷害。

64歲啊伯head kick 到隻狗？

作都作好啲啦

楊岳橋今晚又好唔閒

得閒

呢個有d印象 當時d記者直播影住

你以為覺得佢會忙d咩

反而不斷指鬧警員，挑釁警員

咩香港有辱警罪咩
條法官同老屈有咩分別

因其政治立場自創法律

好彩個日佢冇講錯做OverMyMami嗟！！！

如果喺狗屋真係有起腳踢過隻狗塊面 個啊伯依家應該訓咗喺沙嶺啦 鳩噏都有個譜啊

又係張潔宜

法官：我要三餐溫飽，公義能當飯吃嗎？

指鬧警員，挑釁警員.......案情嚴重，故不認為適合判緩刑

大家明未
案情嚴重要判監根本係指向辱警
香港法官自立辱警罪

今時今日黑警仲咁目無法紀，法官都有份造成

就算無明文立辱警罪
其實查法院判決都睇到成班奶共法官自己偷加
仲把辱警當成係量刑最主要因素

原來 出貓 = 可靠

紅官

64歲點樣踢人塊面

香港法官直頭係警魔最大後台
警魔強姦親生女就輕判, 大家可以查香港法院昔日劣行
市民屌警魔老母就案情嚴重,不適合判緩刑

果條友其實仲黑過彭寶琴

誠實可靠

上次有手足同官講比黑警打，佢居然話關佢乜事

狗官
咁叫誠實可靠?

香港法官唔止姓黨,仲姓屈

鳩判

Over my dead body

張潔宜出名

屌 都on99

彭寶琴把口係賤
但蘇惠德,張潔宜, 李運騰係黑過呢條友十倍

彭寶琴做壞事係講埋出口進一步侮辱受害人
其他幾個係實事派,專做壞事

希望中國武漢肺炎殺撚死晒紅官

Push

係狗屋真係唔會除頭盔？
頭盔有冇化驗 有冇鞋印？

推

噢花賣

有聲version

推熱門

一日唔出黎勇武反抗，就只會有更多呢啲case

啲官仲黑過黑警

呢條狗官
係咪毅進肉便器？

狗官係恐怖份子既代表律師

法治？

張潔宜我屌你老母呀

垃圾...

根本就精人出口,笨人出手

香港警魔輪姦示威者
咪正正係香港法官次次見警魔犯性罪行都輕判放生結果
有d case仲要係性侵親生女幾年

班國際左膠無一個開口屌過香港法官

又係依隻紅官

咁又好老實 當日呀叔直播影住
㩒低咗都踢到隻狗

屌

上訴

保釋上訴係咪即係唔洗坐住

push

睇下上面幾隻P牌五毛「和應」得幾開心
五毛死全家

Sorry
你拎唔出片就當你五毛

戚健暉點解可以係咁受襲
睇過幾單都係佢

呢個紅官已經唔係第一次

屌你老母

警甴辱罵市民就冇問題

都唔知有乜出奇
和平抗爭遊戲預左係咁結局架啦
黑警就話可以賴裝備唔夠人勁
狗法官？狗官？民賤聯班人渣呢？
算吧啦，繼續自我感覺良好，覺得自己好熱血咁玩假革命遊戲
提升氣氛就搵個火魔法燒下地下，獲得幾句手足好波！夠曬勇武！
輸唔係無理由既，但成日懶係氣憤咁出來叫真係肉酸
既然無心真革命既不如苟且偷生，祈禱下美帝出兵打柒支那算啦
準備迎接新疆2.0啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人吧啦

垃圾法治

狗官

戚健暉好似係香島畢業

知名左校
老屈成性

下次po埋個官嘅樣同地址

咁都叫誠實仲要完全接納
咁派隻警狗去考dse都十條5**啦

可以同D細路講
出貓係誠實可靠
以後考試都OPEN NOTE 了

法治?

犀利犀利
越黎越急判人入去

究竟係咩操作
強勢治港？

等和理非進化等左唔知幾耐
真心唔明行多一步行前小小係咪咁難
果d所謂包伏 屌你變撚左中國果陣一野共鳩你產啦
好撚短視

咪就係坦白講見到呢啲case緊會嬲，但嬲完只係識打支線，咁只會助長更多case出黎
不過連登仔最唔鍾意面對現實，實有啲傻閪話block你

香港獨立

咁都5個禮拜

搵番條live
真實時間 23:11:10開始

大家可以睇返事發片段

條臭閪上庭副咀臉

求樓主pin呢個

其實D官先至係最抵死要最先私了
講真佢地唔咁亂判 D狗都唔會咁撚囂張

下次搞集會問探班

922六旬翁襲警案 警員法庭作供掌心雷 證供前後矛盾

六旬地盤工人去年9月單獨現身警方防線前，被指推撞警署警長及被捕時踢傷警員，被控兩項襲警罪。案件昨日裁定表證成立，被告今選擇不出庭自辯，亦無傳召證人。辯方結案陳詞時，批評有警長昨日被揭發利用「掌心雷」筆記幫助作供，及後更一度不肯和盤托出交代所有寫在掌心的資料，行為不誠實及不可接受，「佢嘅證供價值係零」，促請法庭將其全部證詞拋諸腦後。案件押後至下月4日裁決。
被告（64歲）被控兩項襲擊警務人員罪，控罪指他於去年9月22日在屯門杯渡路分別襲擊警署警長嚴潔賢及警員58991戚健暉。

代表被告的大律師郭憬憲今陳詞指，襲警罪其中一個控罪元素，是事主不同意身體被觸碰，但控方沒就這一點舉證。而聲稱被推撞的警署警長嚴潔賢，庭上誤指被告用傘拍打警方盾牌，及後收回有關說法，郭直指他作供錯漏百出。
至於被揭以「掌心雷」作供的目擊證人警長鍾志豪，辯方指不論有何等高尚理由，在庭上偷看資料實屬不可接受，辯方亦不接受警長以記憶差作遁詞，擔心若法庭容許偷看資料，公眾會對法庭沒信心。

辯方特別批評，警長被揭手心寫有筆記後，在查詢下仍不坦白交代，行為不誠實，「講乜都得，證供價值係零，一定要畀零比重」。控方對郭的陳詞沒有反駁。裁判官押後至下月4日裁決，被告保釋繼續。

香港法律有咩好笑得過呢樣

佢有冇做過係一件事

個黑警出貓而個官接機係一件更嚴重嘅事

接納🤣

法官

OMDB

法治已玩完啦

食山竹牛肉球

又係垃圾官

下次用printer print出黎好過啦，錄咩口供哂時間

Dead body 俾人over未？

維穩橋

真心想知啲律師有無反問返呢個係咩理據構成襲警

當年以為盲人偷睇國家機密係笑話，點知原來係預言

張潔宜
又一個出賣良心嘅狗官

講個笑話: 香港有法治

法治?

都唔只出貓喇，佢彈出彈入又改口供咁都接納到

坦克車告小朋友傷害到架車

反而不斷指鬧警員，挑釁警員

係中文而言'指鬧警員，挑釁警員'係refer to案情嚴重需要長期監禁
大劣屎會又扮盲唔敢得罪法官

現在香港法官自創法例,自訂新量刑標準根本好大問題

利申無睇判詞

但照計段片會做左證據
咁樣郁手好難告唔入

要屌既係點解藍絲呀伯打人就拍曬膊頭走

屌你老母正狗官黎

話香港靠法官把關真係個笑話

一定要上訴

果班下級官意識形態既被培育成依賴黑警信奉黑警是真理果套思維

算係郁咗手好耐先拉
屌你老母對老人家就客客氣氣

如果黑警個出貓紙唔接納 其實未必告得入

over 唔識串

同埋都想知 黑警係預設可信證人
咁究竟有無機會唔接納做可信證人

法院唔係定你事實上有無做過
主要證人係法院出貓, 比假口供已經係錯

照你所講只係審事實有無做過
打程序的大律師就唔會值價

法律從來不公平
官一早假定執法者所講的事全部相信
被告者終身行為良好不足夠證明係誠實
為一只能夠揾證據證自己無做
所以話法律一早死左好耐
一日無得處罰法官佢就亂判一通

原來張潔宜一直都係咁判，之前又係全信警察口供，被高等法院推翻晒

64歲叫老翁？搏同情？

片呢？

依個臭西

香港根本無人敢查班涉司法迫害法官其仔,女,孫點解一畢業就有極好offer
icac扮盲
有堆人怕法院崩潰唔敢提

好撚誠實呀屌你老味死黑警

咁杜浩成係做實事嘅口賤派

快D打仗 唔介意殺人
最緊要殺死共產黨同佢地爪牙

已經n單主要證人(香港警魔)口供前後矛盾
無德法官照屈到人坐監

司法暴行受害人因為長時間司法糾纏選擇唔appeal

所以點解大把人開post屌大栗子會
班人最清楚香港法官點腐敗, 呢班人有身份去指控司法迫害

但一直就扮盲同倣護法

仆街

點解香港做法官判錯案冇懲罰?

普通法落左獨裁政權就仆街

因為香港人唔識勇武反抗，佢地就會覺得自己做嘅野無後果

[url]張潔宜 ， 我一定記住你[/url]

唔關事世界通病來,只係亞洲區特別信任執法口供

執法者只係打份工
憑乜好似比人當聖人咁

呢班人係黨委法官
唔係特別信警魔
部分紅官我查過無係律政撈過,又唔係警親

黨委法官係權力的追隨者
中共吹雞咬邊個班人就全力迫害

真

個陣我都開咗個post，條黑警都唔知自己up乜鳩

辯方斥該警員，漠視上級及同袍正在勸喻、驅散的行動，單方面將警方行動升級，非法拘捕被告，指案發時該警員並非在正當執行職務。

郭憬憲再次向戚建輝播放直播片段，指出他拘捕被告時，曾兩次大力拉址被告衣領，戚否認，指「我記憶唔記得，睇片都睇唔到」。郭隨後播放片段至少三次，戚堅持「睇唔到」，又指「我冇做過呢個動作」，指是被告拉扯其防暴背心，郭憬憲最終表示「大家都睇到嘅嘢，我唔再播」。

六十歲翁被控襲兩警ㅤ片段卻見警兩次拉扯老翁

裁判法院 d官出曬名係釘官，因為要搏表現向上升

基本啦 一定判啲狗誠實過你屋企隻看門狗

一丘之貉

咁點解啲撚樣要拉啲可靠嘅學生？

挑釁警員就講到抵死

咁警員挑釁在先係咪可以打柒佢先

呢樣真，克驚唔係一朝一夕造成
係由香港嘅法官開始左不公義嘅審判而做開端嘅

張潔宜
呢條仆街判案每單都罪名成立

係文明法治國家如果主要證人口供矛盾係告唔到
而好似香港打撚到個犯殘廢出唔到庭,班法官係唔敢講你比人打死關我撚事,同埋係大事

香港法官的品行已經衰撚過唔少中東法庭

冇嘅， 張女士教識我哋法律面前係人人平等， 但法律背後係完全唔平等， 只要有個人立場就不會有公平審訊， 有啲嘢法律不能制裁的， 就只能替天行道。

李小龍咩

搵返條live
真實時間 23:11:10開始

而踢警員（第二項控罪，判刑五星期）
嗰下係23:16:10開始

邊個話晌警署踢?
佢掙扎踢到唔得?

警務處橡皮圖章

呢d 官送佢入制裁名單啦

一定要上訴

full gear都俾阿伯打到 好7

上訴係要
但mag court政治迫害就算得席

點解涉司法迫害法官唔需要終生釘牌同賣樓賠錢比警暴受害人

張潔宜裁判官真係值得人學習

一靜下來， 清算便開始了

你都唔得啦 你以為自己幪面超人？
定係隻狗乖乖地瞓喺地下？

連賈雨村小隊長都親自壓陣
張潔宜一定係地下黨

賈雨村小隊長係hkg時代已經指揮緊五毛
係lihkg已知最高級別五毛指揮官

早幾日係咪有好多post話擔心司法受內地干預

唔洗擔心啦, 自動配合

睇片

張潔宜

黑警黑官死全家

D官咪同林奠一樣
林奠: 我加人工係跟機制
官: 法律上警方是誠實可靠的證人

係個制度出現左問題
而政府又唔修訂
而且仲利用呢D有問題的制度

之前有去旁聽

庭上反覆睇左好多次
根本佢比人禁左系地都無反抗能力

出庭的狗防礙司法公正
寫字系手心就唔犯法

但個官都判到甘都真系

Btw 呢個官長期系屯門法院

佢成日講野勁細聲
好心做官做到甘無膽
就唔好做啦

要比人玩跳over
日日支共同黑警都同佢玩架啦，不知幾Enjoy，又無講大話

細聲係因為身有屎
心術不正

講野理虧 緊係無膽

以胸襲警都得，老漢踢面點解唔得

廿幾歲都唔係個個得

睇完佢自己都尷尬

片呢

香港人稱 裁判官非可靠判官

因為雙重標準囉

前面咪有人貼左出黎

應該兩個瞓咗喺地
69咁嘅姿勢

垃圾假髮

沐猴而冠

用西方文明的制服,骨子始終係食人族

有險可守

黑警紅官死全家

OMBD

其實張紅官以後審有警察做證人既官司，唔駛浪費時間扮工，反正結果大家都知，一個圖章而已

Pin呢個

張潔宜
張潔宜
張潔宜
張潔宜
張潔宜
張潔宜
張潔宜
張潔宜
張潔宜
張潔宜
張潔宜
張潔宜
張潔宜

仲比正評嘅人反省吓
一開始笑下人之常情
到今時今日最需要團結嘅時候
鞭屍仲係咪咁好玩

嬲完好準時返工啦

條臭閪本身係政府律師